Завдання
Реалізувати програму на Javascript, яка знаходитиме всі числа кратні 5 (діляться на 5 без залишку) у заданому діапазоні. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:
Отримати за допомогою модального вікна браузера число, яке введе користувач.
Вивести в консолі всі числа, кратні 5, від 0 до введеного користувачем числа. Якщо таких чисел немає - вивести в консоль фразу "Sorry, no numbers"
Обов'язково необхідно використовувати синтаксис ES6 (ES2015) для створення змінних.
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Перевірити, чи введене значення є цілим числом. Якщо ця умова не дотримується, повторювати виведення вікна на екран, доки не буде введено ціле число.
Отримати два числа, m і n. Вивести в консоль усі прості числа (http://uk.math.wikia.com/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B5_%D1%87%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE) в діапазоні від m до n (менше із введених чисел буде m, більше буде n). Якщо хоча б одне з чисел не відповідає умовам валідації, зазначеним вище, вивести повідомлення про помилку і запитати обидва числа знову.
